有冇方法防止玩膠

太古 flash mob 係一個警號
事前冇討論 (其實都屬正常), 事後冇人認投
兩登冇影, FB冇影, Tg冇影, 連新聞記者都唔知係咩人做
好難唔令人懷疑係 李力抾致年青人 or 左膠打麻雀 同一路數
有冇方法防止?

冇 唔理就得